林鄭記者會bingo

有無巴打玩緊?

mo

遲到

最少都連兩條線啦

哈哈 真係好正

比張blank既大家玩

佢今次會唔會出淚水呢？